傳金正恩通波仔病危 暴肥40公斤奢華餐單曝光 曾一餐配10支紅酒

朝鮮領袖金正恩近日頻頻傳出病危消息，日本媒體《週刊現代》報道更指他心臟支架手術（俗稱通波仔）出問題，已變成植物人。其實金正恩於2012年掌權後，有傳他體重在5年間暴增40公斤，皆與奢華的飲食習慣有關，相關報道指他不但愛好煙酒，神戶牛、魚子醬和鵝肝等美食對他而言更是家常便飯。

2019年，金正恩與美國總統特朗普在越南會面，當時主責「特金會」的大廚接受訪問時大爆金正恩的特別要求，例如喜歡魚子醬、龍蝦和鵝肝等名貴食材。而有別於喜歡全熟牛扒的特朗普，金正恩偏向三成熟甚至更生（medium-rare to rare）的牛扒，頂級神戶牛肉更是他的最愛。

綜合韓媒報道，一名服務金家多年的廚師曾出書透露，金正恩與父親金正日同樣鍾情壽司和魚生，指金正恩曾在飯桌上自誇試過一餐配以10支波爾多酒（Bordeaux）。而由於金正恩年幼時曾赴瑞士留學，讓他也迷上當地著名的埃文達芝士（Emmental Cheese）。

另外，金正恩早期有煙不離手的形象，雖然後來較少在鏡頭前看到香煙，但去年他坐火車到越南時，曾在廣西南寧短暫停留並下車抽煙，可見煙癮仍在；據報他最愛名牌Yves Saint Laurent的香煙。

現年36歲的金正恩早在20多歲時已被指有高血脂問題，與他國領導人並肩走多兩步也見氣喘，有傳他還受脂肪肝、高血壓及腎衰竭等疾病困擾，身體狀況一直令人擔憂。

特朗普食全熟牛扒 wtf 人黎嫁？

自己日日食高級野
佢d國民就

年36歲的金正恩早在20多歲時已被指有高血脂問題，與他國領導人並肩走多兩步也見氣喘

金仔食女個時應該都係d 女自己郁多，郁多2郁容乜易馬上風

It's Fucking Raw!!!!!

「曾在廣西南寧短暫停留並下車抽煙，可見煙癮仍在」

仲識落車先食，都唔係好大癮姐

冇食偉哥減肥？

肥仔:

侵:

連登仔：

可能佢車上邊都有食呢

本身想笑尻金仔
但係諗諗吓
原來自己都3年半肥咗22kg
笑唔落

36 歲仲衰過trump 73 歲

入黎睇人𨳒牛肉味香口膠

天真嬌

平時份扒靚就得
全熟要好食好考功夫
浸浸似玩尻個廚多過想食

好出奇咩, 獨裁國家喎大佬

你睇下香港同中國

要全熟得黎又好食好難。我係美國食扒叫 medium well, 出黎係接近燶/已經燶左嘅版本

餐餐牛扒但最愛M記係咩玩法

咪就三高款

行多兩步就覺得chur 點樣屌女?

佢咁食唔死偷笑
我未夠三十歲淨係成日飲甜野血壓都好炆水
平時食飯都多菜小肉
佢仲要大魚大肉

面色可以化妝嘛

侵粉

有錢

用慢煮最後煎一煎咪做到
不過我諗侵侵真係想食柴皮

騎乘位

10支咁勁， 用來裝飾

咁好老實講 全熟唔=柴皮
但一定要慢慢慢慢慢煮

Trump好似出名養生
酒都唔飲

咁金仔既後官有幾多妾士呀
金仔一日要中出幾多次呀

人地煙酒都可以唔掂

medium well

所以我話侵侵
呢啲平時鍾意食美式快餐漢堡
都唔係講究肉質鞋唔鞋
純粹要全熟唔見血

柯尿柯脂肪

他最愛名牌Yves Saint Laurent的香煙

Ysl嘅煙唔知係點

有聲

邊度有買想試

其實佢死咗會點呀？韓國統一返？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實人生做到佢咁都幾成功

日日大魚大肉
屌盡成個國家所有女
破咗無數個處

完全係動物農莊入面嘅拿破崙
口講一大堆社會主義共產主義冠冕堂皇嘅理由
但自己就享盡特權
啲人民做生做死都未必食得飽
所以George Orwell先寫本書提醒世人要對社會主義時刻保持警惕

權力令人腐化

個肥仔又幾識食woh

原來侵侵咁on9鐘意食good job

周圍都有，煙身特別長
之前 7 仔都有（無留意而家仲有無）

現代紂王

飲可樂喎

Gordon Ramsay都話well done steak最難煮

依家先知ysl連煙都有出

上網睇又話停咗產
禾都想試

食good job!

吊 佢就話日日食鵝肝
我地日日食白飯

佢食死左都抵啦

依家係Well Done! Good Job!

北韓啲人瘦到得棚骨
佢就肥到就嚟死

全文重點

有冇搞錯左少少野
慢煮同幾熟冇關係

又撚狗

肥金130kg 280磅

慢煮可以做到全熟
但無人地諗全熟乾晒無肉汁嘅狀態

又話屌一次西等同跑20K，呢條肥佬沒人運動量都唔少喔

咁慢煮再煎，係最穩陣全熟香口又唔柴皮嘛
好多漢堡都係咁煮

肥仔食三成或更生都好仆街
血淋淋

條女自已黎咪得

ching 注重下健康好喎 22kg 50磅咁撚癲

喜歡全熟牛扒的特朗普
cls

有d人壓力大就會用食野呢種方法去減壓
我諗佢壓力都幾大。 睇佢個樣都似係怕死格。 應該成日好擔心會比人暗殺之類。搞到勁大壓力

trump 好撚鍾意食麥當勞

金仔不如就咁搵隻牛咬啦

Trump Steaks 完全冇人買
食well done 既都唔係人

因為M記冇人會落毒

I know that feel
一畢業無做運動4年重左就30kg

好似佢唔飲酒係因為佢有個啊哥定細佬後生飲酒太多死咗
佢先以後都唔飲

獨裁政府有咩出奇
你睇雜大大都係咁

侵信教唔煙唔酒唔食生肉
70幾咁健康唔出奇

漢堡點同
漢堡本身就打碎啲fiber左同埋會mix 脂肪入去，你一日唔煮到變炭都仲可以食

正常牛扒你慢煮到welldone 一樣又柴又乾，俾隻狗食都驚哽死佢啦

當然如果你話你拎塊A5咁多脂肪既扒去煮到welldone 咁極端我冇嘢好講

觀音

咪話慢煮同你要煮幾熟冇關係
慢煮全熟一樣係柴
咪玩啦

真正嘅酒池肉林

侵侵又撚狗

全熟要好食好難嫁喎

慘就慘在 佢地連果樣野係乜都可能唔撚知
見到可能以為比神食（領導人係神呀嘛）

全熟牛扒好唔好食睇舊肉
如果係啲靚和牛嗰種脂肪多GE
你煮到全熟都唔會韌到咬膠咁

其實有時七成熟都覺得好難𡁻 五成比較好少少

咁又唔會 上流 有錢北韓人都可能食到我講緊窮北韓人

上面話慢煮welldone 都好食喎
不如教下路點煮
定係下下屌塊A5 落去當解決咗

medium-rare要好食就睇牛扒
Well done要好食唔止要睇牛扒仲要睇埋廚師
識食一定係食Well done，侵侵好波

利申：唔識食

巴打保重身體

嘩，減減佢好，唔係支共未倒台你都瓜左

畢菲特都成日飲啦

紅光滿面

佢食well done+茄汁
你Google下有相

太短根本破唔到女女處，唯有玩變態野

車上有食就唔洗落車先食啦

搞到我都想食

支那都係差唔多
共產黨高層就乜都特供
平民就食殭屍肉地溝油

夢想中嘅生活

成篇最爆係𠵱個消息
其它無視咗

AH 妹最開心

何不食肉糜

Trump嗰個年代仲未興食半生熟

係咪A5
你自已睇下柴唔柴

guru 啲片我睇過哂啦
你知唔知佢煮緊果塊咩黎架

A5嘛

eat開blue rare

guga

民脂民膏

九唔搭八
你自己番去慢煮到welldone 食完先同我講啦

M記實係養生

係你自己屌人要下下A5先做到。well done放得入口
好喇我擺條片出嚟問你係咪A5又話我9唔搭8

goodest

所以我咪問你知唔知果塊咩黎
臨急臨忙搵條片諗住撻我

所以張餐單呢?

女人埋身又驚係特務會俾人暗殺
日日驚唔知幾時俾班老屎忽反枱殺死
食物又唔知有無慢性毒
你做埋我個份 做呢類獨裁君主真係心理質素差d都想自殺

其實段片describe 有show晒材料
唔知你睇過閪係睇咗啲乜嘢
條link有埋賣幾錢

邊飲得落啊

落10支水都頂唔順啦

唔算好肥姐

之前就話CABG，依家就PCI...

普通人車上無得食, 落黎扯啖煙
佢車上有得食, 落黎真係扯啖空氣都唔得咩

比你投胎
做30年金正恩定做80年香港人？

神戶牛點樣運過去北韓？

自己日日戴csi
佢啲國民就

佢地好撚驚瘋牛症架
要健康其實真係唔好食咁多生野 唔好為好食而影響健康 塊牛靚廚師手勢好十成都會好食

食三成有幾仆街

x2

原來你知
你同人討論牛扒會係預設討論緊skirt steak?
如果個討論唔係base on general case 討論，咁其實個討論冇意義
我舉A5 做例子就係因為呢個唔係一個general case

咁撚乖
落車先食

你食過慢煮?
慢煮水份仲係度, 點都唔似煎扒D水蒸發晒
當然對我黎講個分別係一舊屎同兩舊屎既分別

薄扒應該好D

有教養
大陸人乜撚都唔理,係禁煙既廁所,飛機,車 都照食

我尋晚煮完算唔算食過
慢煮一樣會走水
你煮完之後個袋入面果啲水就係原本塊牛既水
走幾多水視乎你用幾高溫煮
你用welldone 個溫度成杯水倒番出黎都得
點唔走水？？

唔好誤導
普通welldone 既溫度解決唔到瘋牛症
所以瘋牛症先咁難搞

我記得早幾年睇過篇報導話trump係最唔注食飲食健康既美國總統最鐘意食快餐漢堡果啲

Trump仲成日食M記
不過好似都注重身體健康
滴酒不沾

Trump 唔飲酒姐 睇佢個肚腩都知佢大魚大肉開

相比啲有錢有權既人黎講誠哥最識玩

塊扒靚 well done 都好食

佢身邊肯定無人同佢講真話
可能佢至死都唔知自己一直慢性自殺😂

金仔唔算係太肥果d，但多病痛又唔節制下真係rip

Rip金仔

佢啲口味都係怪怪地
但食女方面佢絕對係專家

Why not both

All animals are equal, but some animals are more equal than others

依家先知YSL有出煙仔

有咩特別？

搭飛機，金正日已經成日食日本空運魚生

叫佢增肥個個一定係鬼
用埋哂d咩似老豆阿爺既藉口慢性谷死佢
人地係老左慢慢肥 佢係一下谷肥
唔出事就奇喇

幸福喉嚨

唔係KFC 咩？

而有別於喜歡全熟牛扒的特朗普

做金正恩，可以晚晚屌細路女
跳旋轉舞果啲

笑死
做乜都係撚狗

Trump: Well done very nice

巴打要做下body check. 可能有健康問題

食老麥KFC養生

一睇就知撚狗

利申: 我都係，因為唔鍾意食生野。
即任何未完全熟透既肉 包括海鮮，未全熟既蛋。

瘋牛症既特變蛋白質高溫係破壞唔到架

人地trump咁有錢餐餐a5又唔比？
何況masterchef都有比賽做well done steak
唔覺得佢地會拎樣落唔到口既野黎比賽

佢增肥都係為左扮佢老豆同阿爺
你認為佢奢華
可能佢食得好辛苦

點解仲用到聖誕豬

以前工作接待過一位有錢佬 晚晚去玩都用十幾萬 但係都鍾意食M記

我諗金仔都冇諗過，生命受到威脅係因為自己，而唔係南韓、美國

祝願天下共匪百病纏身，臨終癱瘓在床，雙眼日日對住天花板

其實係撚咁咬有助腦部健康
咬得太少易有腦退化同發育唔好
侵侵咬住橡膠笑到最後

係唔係黎香港搞生意既阿trump

做人做到佢咁，短命又何防

炆牛扒

兩隻眼側邊 化到好似日日帶黑超去沙灘咁

防腐劑咪養生lo

拎和牛當牛尾咁炆

30幾歲都咁

雖然係…塊扒熟哂感覺上好d
而且你唔知塊牛新唔新鮮
如果普通餐廳我7 8 成都唔敢叫一定要全熟

Trump 好似係軍校出身

Trump 食m記

神戶和牛 再三成
真識食

good job

睇過youtube Gordon Ramsay教緊good job牛扒

留意個嘴 好紫暗色下

日本D情報能力真係99地喎，就咁睇

反而神戶牛真係需要食咁生咩

10枝每枝1杯都好少啫

係 用心良苦

你叫我？

佢始終有返小小西方思維既
始終係瑞士食過下芝士

P牌狗都識用

笑撚死

北韓醫生同美國醫生邊有得fight

人哋個心有事, 可以名正言順食偉哥

做乜唔食（南）韓牛？

佢肯郁就唔會咁肥

用多少少先。聖誕豬好可愛

其實佢晚晚屌女肯自己喐嘅話都算做咗運動

Good job

配姐，唔代表飲晒架嘛
當然10杯都好係嘢 （同埋10杯都係紅就極端咗啲）

你fine dining 6～8個course其實好基本，每個course配唔同酒，再加前菜果杯香檳 ／ 飯後dessert wine，食芝士又配port，都差唔多啦

點解咁撚肥，佢食嘢求撚奇

十枝紅酒
酒量咁撚勁

原來YSL都有煙賣

不安

侵侵食 well done 就係識食（平時份扒靚就得），普通人食 well done 就係柒！

侵侵食塊扒都係撚狗

唔講多,牛扒梗係食三成

YSL仲有出煙仔?

Ysl 煙都有得賣？

想像唔到醫生落刀果陣
啲脂肪有無cake住把刀/啲肥油爆到成面都係

唔求其喎

屌曬班全熟都話可以好食老母
你係香港搵到間全熟都食得落口的餐廳先講野 係零阿
健康不如咪撚食牛扒 我對特朗普好撚失望 見佢老婆又正 又識飲可樂食M記 以為佢有品味
點知牛扒食全熟 同溝撚左條靚囡放到40歲先食有咩分別？

所以咪大魚大肉 過得一日得一日

金仔：我食三成熟人扒

十點訓五點起身

屌最正嘅女

講下佢同 d 女上床既方式，或者更震撼

條女自己un啦

你又真係唔識食
咩扒都好都一定食goodjob

好肥

上網話轉左同dunhill合作

美國人好似食全熟既比例係最高 多過3成同5成

真係肥左好多

m記王

搞到咁一定係因為冇醫生夠膽話佢肥

喜歡全熟牛扒的特朗普

佢講過食漢堡淨係食塊肉
兩塊包唔食, 人體唔需要咁多澱粉質即刻覺得佢識野

一晚一條友10枝紅酒都未醉

記憶中，沈殿霞生前都係咁上下？

chur到

有強國嘅fucking machine 𠺢嘛

食YSL

新登記選民截止日期：2020年5月2日

Saint Laurent 重有出煙咩

香港有無得賣
連金仔咁撚嘴刁都揀佢黎食
想試下

前排我阿媽試過拎左舊dry age入焗爐焗
焗撚到成舊牛腩咁都唔韌

侵侵份人做咩都要well done

你睇埋佢身型先啦

所以master chef都係拎食物黎玩?
你拎香港黎比做乜, 先唔講人地trump有錢可以請到勁既廚師
餐餐都證全熟, 唔識都煮到識啦

全北韓可能得佢先會有三高問題

略埋略埋北韓人啲民脂民膏，斬開佢一碌碌應該好肥美下

肥撚到眼鏡都就撐撚爆

ysl香港無左十幾年了
以前黑Y好撚正

Bob 叔而家去左邊? 好耐無見佢有新片UPLOAD

隨時血管塞咗都唔出奇

正諗緊
佢啲國民有無聽過刺身同三成熟五成熟
佢啲國民有無見過人以外既動物

好想知佢去過唔同西方國家留學
佢識唔識講英文

一餐十支紅酒唔會醉既咩
似吹大左wo

喺英國隱居

淨係個頭都肥咁多
個身應該仲勁

幾多人飲，飲幾耐
每支飲幾多都係因素囉

我有錢我一次過開10支黎玩food pairing，
一定要飲晒嘅咩

too bad, 有機會要試下
獨裁者嘅煙

而家好似無， 以前食開綠y, 黑y, 又唔多覺正。

你平時食開垃圾,仲好意思聲大大講出嚟

吹大左 飲十枝紅酒？

全熟又好食係極難，反而咩三成熟嗰啲靠塊扒本身嘅肉質同肉味，容易得多

呢個國家除咗股票 礦 靠咩搵錢？

最慘我係無諗過佢會燶到有咬碳嘅感覺

well done就算整得再好都係難食

有權都養生。。。on9

well done

不嬲都有，好撚幼，女人煙嚟。

一個無人夠膽勸諫嘅國度
大陸已慢慢走向。

唔係點會練到咁好牙力

唔知點解，我諗到嘅係攞十幾萬嚟買哂M記食，或者攞十幾萬帶條女出街，但係同條女食M記

識食先食ＷＥＬＬ ＤＯＮＥ呀ＯＮ９

食得苦中苦，方為人上人

國民就食沙

衰撚過中國